遊行人數到底係213萬定接近200萬？

見到Facebook有人話:

其實係213萬
不過特首辦向民陣出過聲話唔比民陣公佈總遊行人數超過二百萬。
所以民陣就巧妙咁公佈總遊行人數接近二百萬零一個人。

有無人知內情？

啱啱聽個民陣幫手數人嘅阿叔講 因為今次行出咗多條路 唔夠人數 二嚟係有啲路連天橋都無數唔到